聽日幾點邊度等

快

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

再拖香港人就淡

係咪唔撚駛出啦

1

2

3

4

5

推

今日又多單啦

日撚日都有啊

8啦

有冇手足知聽日有咩搞啊

15歲咋屌你老母

6

點水解香港人可以咁快淡

遲下係咪死人都會冇feel

痴撚線

宣戰啦屌